Five Guys 要執了

我唔爭氣笑左一下

我覺得ok

藍？

唔好呀

Five guys 要執
唔係應該改做 仆街咩

乜撚嘢呀 舖名黎姐

rubbish

你淨係星期二先會去食Ruby Tuesday?

btw 我一星期7日都唔會食

已email比公司
好好玩咩
等收律師信

55😂👌👌👌

G持

入面未改

44

呢間垃圾星期幾都唔食喇

4位加埋員工未5 LAW

高汁

簡約 高質

屌你